天文台在上午11時30分發出酷熱天氣警告

天文台在上午11時30分發出酷熱天氣警告。

天文台預料今日本港天氣酷熱，市民應提高警惕，以防中暑。